羞辱式續約條文 皇馬逼走隊長拉莫斯

皇家馬德里隊長拉莫斯同球會續約一事有發展，西班《阿斯報》喺頭版頭條報道，「銀河艦隊」只係為拉莫斯開出一份短期減薪合約，皇馬唔畀佢喺球會踢到掛靴，拉莫斯步卡斯拿斯同希亞路後塵，同球會不歡而散。

「沙拉」同皇馬合約下年就到期，但皇馬一路採取拖字訣，拉莫斯嘅經紀人哥哥雷內一路都表示皇馬舉動「太奇怪」，依家終於等到回音，不過皇馬只肯同拉莫斯續約1年，新約喺2022年就完，而且希望佢減薪，仲唔擔保會再續約，或者之後喺皇馬撈到一官半職，即係話，拉莫斯唔可以喺皇馬掛靴，對於效力咗15年嘅忠臣嚟講，簡直係侮辱。

拉莫斯雖然貴為皇馬功勳隊長，但上年歐聯16強主場以1比4大敗於阿積士腳下，被淘汰出局，賽後皇馬更衣室發生激烈爭辯，當時拉莫斯同皇馬主席皮里茲爆發口角，互相指罵，最後拉莫斯氣憤掟低一句：「你可以計埋啲人工畀我，我即刻走。」為離隊一事埋下詐彈。

至於拉莫斯下一站會去邊，雖然碧咸好想搵佢幫手，但「沙拉」覺得自己仲有喺歐洲立足嘅能力，想加盟踢歐聯嘅球會，祖雲達斯同PSG都有望簽佢，其中「免簽王」祖雲達斯機會最大。

皮里茲雖然好鍾意簽星，但一直對隊長採「用完即棄」嘅冷血態度。2015年夏天，卡斯拿斯加盟波圖，在告別皇馬嘅記者會上，皇馬冇派任何人陪佢，自己唱獨腳戲，後尾礙於輿論壓力，皮里茲先補搞一個告別儀式。之前亦喺2010年試過，原本簽咗終身約嘅魯爾同古迪，喺摩連奴入主後即刻走人。2003年皇馬就撤回希亞路嘅合約，因為呢名西班牙鐵衞質疑皮里茲炒教練迪保斯基嘅決定。

賤種皇當ramos係condom?

踢得皇馬都預咗係咁

仲記得佢當年排鳩艾辛
唔知佢最近有冇BLM 有就好撚虛偽

牙朗走得好

佩雷斯

你可以計埋啲人工畀我，我即刻走

拉膠中文幾好

唔意外啦，魯爾卡斯拿斯都要俾人迫走，你拉莫斯算老幾

近代隊長黎講係咪得希亞路算好頭好尾？

仆街球隊加仆街球員
絕配

得施丹可以掛靴

以為之後篇文會變往死裏打

都係施丹自己醒目做教練又識辭職過冷河

希亞路都算咩

去疤出收山腳對付返皇馬球星

我係唔記得左佢最後點

踢保頓

施丹唔係隊長

魯爾/古迪/卡斯係隊長兼親生仔, 真係好撚無情

唔續約去中東一年再去保頓

施丹之後唯一可以喺皇馬踢到退休嘅球員叫迪拉列特

卡斯拿斯呢單真係睇得出係皇馬幾忠誠都冇用, 為左追迪基阿趕人走, 最on9係最尾追唔到. 之後C朗走埋就好憎皇馬.

西班牙文翻譯黎架

當年佢條女爆內幕，佢本身又逼宮炒daddy

邊個佢? 聖卡斯, C朗定迪基阿?

卡斯拿斯

其實可以做得好睇的等大家都落到台

卡斯拿斯走嗰陣好似未開始追迪基亞

仲有杜迪克

純粹嗰排跌watt 俾人雪？

表示皇馬舉動「太奇怪」，有乜咁奇怪，呢個唔係傳統咩
打算係皇馬掛靴先奇怪，佢前幾任隊長都係咁，佢憑咩留低

加上同daddy不和
就算之後安76上任之後,佢都已經淨係踢盃賽

個陣迪基亞未完約, 不過皇馬做到明係踢走個首席龍門位, 同迪基亞講come on baby.

對付自己舊隊友做咩

最後拉莫斯氣憤掟低一句：「你可以計埋啲人工畀我，我即刻走。」

唔走正契弟呀

世三仲爭住奶
到時比人當冗員清走 ，會好核突

世3踢到垃圾咁係咪都要清走啦

世三？依家世十就有佢份

而家車 青訓上位 同佢筆錢
買ZIYECH 同 TIMO WEANER

蝗完全做左水魚

好撚肉酸..

洗咁多錢買個廢嘅返嚟

去揾牙朗齊齊養老啦

3個都咁勁

點排想知

佢有blm啊

施丹真係做咩都好醒目

感覺好聰明

係除咗世界盃頭槌 但其實佢之前都已經攞咗一個世界盃

祖雲達斯係咪同隊隊豪門都好好關係？？

成撚日免簽既

點排法想知

出人工高

好醒

關咩事

卡斯拿斯真係仆街

為咗同摩連奴鬥氣 報料比記者聽戰術 又搞分化 又歐聯決賽嚴重失誤

佢後尾嗰幾年真係好撚仆街喎

拉膠至少有隊長風範 識得彌補過錯 淨係佢嗰幾舊金球都已經值得退休啦

踢咁多年英超都冇乜大傷 一去西甲可以傷成大半季 佢去左皇就少操成個肥仔咁

個頭槌有今生無來世，未來十屆世界杯都有比呢野更搶眼既紅牌

我諗當時好多球迷傷心到死

踢得賤種真係預咗會係咁嘅下場
個人感覺仲乞人憎過疤
一間球會冷血
一間人員煩膠

施丹本身早退役 同埋佢唔係隊長
其實無咩迫唔迫
拉莫斯都去到34歲
皇馬決定都合理
應該都自己急流勇退

我冇講到拉莫斯唔值, 我係講皇馬仆街.

雖然唔鐘意拉膠 但係咁比人撚真係好慘
賤種鍠真係冇叫錯

我意思咪話你嘅例子證明唔到皇馬仆街囉

除非拉莫斯呢單野係真

C朗嗰度其實佢本身都冇心踢到退休㗎啦 大牌球星唔通有錢唔賺咩

唯一做得唔好嘅就係皇馬歡送其實可以做得好少少

拉膠34歲 有邊間球會比長約

Okay

皇馬是沒有錢的，
大家不奮鬥就垮了，
不可能為不奮鬥者支付什麼。
30多歲年青力壯，不努力，
光想躺在皇馬掛靴，可能嗎？

俾我就過巴塞

你唔講我哋真係唔知

34歲同埋呢個時勢，仲想點

跟公司談感情
特別是皇馬
是否傻撚左？

我諗香港意大利既fans比較多d

祖記仲有錢咩

根本佩狗想話俾人知佢先至係最大,連世一/二嘅c朗都可以一意孤行唔要

同習仔一樣,為咗面子,最後結果係點佢wfc

本身張約去到2021 35歲
續完2022 36歲
咁都有得屌

原來係咁
皇巴嗰啲都係咁上下
球會太有錢，表現好嗰啲晨早就加人工續約
之後唔肯續/減人工就嘈嘈閉，話人迫害
比著其他球會31-32已經減人工、逐年續

同猁賣古天奴一樣
btw 一日未官宣一日我都唔信timo werner嚟
利申軌

冇出糧比你咩

嘩你係更衣室現場

拉狗上次同個會長嘈幾撚型

皇馬隊長必經階段應該預x咗

主席

西班牙第一賤格隊

去皇馬c朗肯咩ramos嗰陣好似好無情

睇完即刻望多次係咪9up報

道理就好似d妹妹梗係想自己係花心友既最後一位女朋友

de la Red 有病姐
好可惜

施丹急流勇退咋
唔係都肯定冇好下場

要講皇馬仆街,應該講返魯爾古迪,
甚至再早啲鎖史尼達locker趕佢走

個個功臣都留得踢到36，37掛靴嘅話，索性開間養老院唔好?

爭乜冠軍呢? 人情味先係球會最重要嘅野

作為聖卡西fans，我都覺得佢「被迫走」係自己攞嚟

係咪心臟病暈撚左個個

個陣吹到好勁

皇馬未對迪基亞有興趣嘅時候,
卡斯拿斯一早已經俾摩連奴降咗落後備
係因為佢真係表現差,同埋同摩連奴鬥氣,仲向傳媒爆料內幕
同時迪亞高盧比斯表現好好
由卡斯拿斯冇咗正選位,到皇馬開始追迪基亞,之間都隔咗1-2年
當皇馬開始追迪基亞嘅時候,卡斯拿斯好似已經走咗
皇馬為咗追迪基亞而受害嘅人係拿華斯

唔否認皇馬仆街冇人情味
不過卡斯拿斯真係唔係一個好例子

多謝巴打更正, 事隔太耐.

卡斯拿斯 呀朗都冇得留低
憑你就想善終？

雖然碧咸好想搵佢幫手 ？

明顯係同daddy內鬥出事
如果因為追人 都會比佢風光大葬

過黎英超發展下 想睇佢同熱狗mma 睇下ali同ramos邊個好揪啲

抵撚死 最好臨退休要踢中超比人收咧

抵撚死，最撚憎呢個球員，又矛又狗

On9仔

去垃圾脷同沙拿重聚啦

不意外

go mu la diu

應該唔關黑人事啦
似係艾辛係擁護摩佬，而拉膠C朗嗰批人係反摩佬
自然會排斥擁護摩佬嘅人

一向聰明仔

皇馬

係

依方面無乜邊隊衰得過皇馬

其實完約都36歲
延長一年嘅決定唔難理解
不過皇馬咁多年對待功臣嘅動機其實好合理，但問題係處理手法永遠都係最差
為咗俾賓施馬希古恩接班，放棄魯爾
點知唔係歡送，係直接放棄佢
卡斯又係，最尾兩年雖然跌watt又不時派膠，又搞吓小動作。但至少唔係掟去一個人見記者咁淒涼？

34歲1年1約好出奇?

蝗狗真係好無人情味
聖卡斯 牙朗 到拉膠

佩狗真係狗撚到

係

Winning 妖人

好撚多傻鳩唔睇波鳩屌

鍠 就是 賤

ramos都唔係咩善類

免簽係同球員經理人傾唔關球會事
剩半年約唔使同球會傾

踢走希亞路,迪保叔叔同figo係真
連賣牙朗d fans 竟然會拍手叫好
呢隊垃圾係冇人情味
但一單還一單
未聽過raul 同guti 有終身約
卡斯拿斯係更衣室內亂原兇

根本現代足球要係頂級球會踢到掛靴就唔容易，一係你提早退休，一係你係踢意假

無人接到佢班

如果係真 真係逾黎逾討厭皇馬
迷左十幾年都咁話

仲要皇馬喺西班牙其實係代表建制

如果咁樣趕拉9走 我轉軚加泰算

真心三張野去邊到都係減薪一年一年續約架啦廢事突然跌watt太勁仲咬長約高人工
賤種蝗係賤，但呢次冇問題窩

牙朗都走
你覺得拉莫斯憑咩踢到退休？

施丹都算係提早退休啦
當年佢仲有貨賣

抵啦 閪球員配閪隊 perfect match

年年都話走抬價架啦
唔係去曼聯咩？

做得賤種隊長就抵撚死啦

呢隊西波

撚完拉膠下個就到馬細路
希望馬細路識做返巴西養老啦

過去猁記幫沙拿深造巴柔

希亞路>魯爾>聖卡
佩狗幾時仆街死

抵啦 當年搞鳩我地沙拿

U can calculate the salary to me, I quit now.

大概係咁

關時勢咩事？ 傳統黎 功臣用完就躝啦

c朗歡送都無

時勢=經濟唔好

咪話唔關事 ， 一向都係咁對隊長架啦

睇到更衣室又以為係潮文

近20年真係得施丹退到休

佢重用機司丶廢辛丶唔要包皮，10M Kepa 又唔簽，會唔會吹大左

下年都35-36 啦，除非表現好好如果唔係放都係應該嘅。廿幾三十萬磅續到三十七丶八，皇馬嚟㗎唔係J，Leauge

我迷古迪，佢哋走係卡特朗選豬，佩狗再做主席加上摩佬唔要佢哋，啲疤狗丶反皇撚fc吓先啦唔該

睇成績啦

佢一上場連續三個歐聯又聯賽冠軍....點玩啊大佬

踢波又攞過金球獎、世界盃

屌真係玩撚晒㗎喎

我都唔想吹奏

但成績來講真係完美，又統治到班大帝 咁耐以來有邊個做到？

基斯係垃圾，但asensio唔傷嘅話其實幾勁

同埋10M包皮係幾多年前嘅事睇漏眼係抵屌嘅

不過未必係佢話晒事 可能當時要買其他人？

包皮之後出名其實都買唔到啦 psg爭

美職

Raul Guti 係有終身約，只要出廿五場一季就自動續約係卡特朗簽，肉酸狗上梗係會搞串個party啦

出得一條片講多謝C朗
真係踢皇馬雖然可以幫球員生涯更上一層樓，但要鋪定後路。
個主席可以好狠心放棄你，佢只當你係一位公司高薪職員。
當你交唔到高水準表現或者同佢有衝突，準備俾佢炒。

C朗係搵到老細，肉酸嫌佢老又有水魚出呢個價，都算係無可厚非因為佢想走。

kepa勁過鳩頭斯?
唔用阿辛斯奧用邊個
麥包皮幾時話過去皇馬

去psg前，肉酸有出儣

咁明明係肉酸唔夠人爭喎

我反肉酸，不過係拖狗同包皮講話要佢做第十二人

去利物浦啦

去熱刺啦
夠茅

鬼咩
西班牙人最鍾意爭做更衣室大佬
d新聞又成日分析更衣室
屌你男人老狗踢波真係煩撚過閪

巴塞又唔見有